毒遊新加坡環球影城 你叫我做

是旦捉條女除佢衫+影相貼喺度以示證明

錫住你
你食香口膠算

係咪好簡單呢

俾你講左先

買香口膠即場啪晒佢

走

即刻返屋企

我唔覺得佢有香口膠賣

喺新加坡冇屋企

之前個玻仔frd係香港買左幾排菊花味返去
唔識欣賞

即刻出去買

自貼先

我喺minion

去果間西餐食個漢堡 包你覺得好食
利申 住新加坡

食香口膠係合法，帶入境至犯法。

大叫李光耀李顯龍父子正仆街
拍片證明

間嘢叫咩名㗎巴打

唔記得咗
幾年前去

今晚有無活動 一齊食餐

巴打都喺新加坡？

我係坡做野呀

今晚黎機場幫我同我女友影相，我地返香港

我聽朝先返香港喎 喺度玩得開心嗎？

即刻痞低屙屎